上星期同個大陸人傾計，佢話佔中期間

佢話佔中期間
香港解放軍全部從香港撤走
即係冇哂解放車
佢話係因為中央相信特區政府會攪得掂，相信香港巿民支持中央，所以撤走老解喎

咪on9啦

解放軍都有逃兵？